1) Jubilejní všeobecná zemská výstava v Praze 1891
 
a) František Křižík (organizator)
 
b) vedle Výstaviště {šipka}<co> je park Stromovka
 
c) Byly vystavovány různý vyrobky: 
 
<li> 1) potravinářský průmysly  
 
<li> 2) zemledelství  
 
<li> 3) elektrickéý exponaty  
 
<li> 4) školství, umení
 
2) Návštěníci mohli vystoupit na Petřinskou rozhlednu.  Byla postavena věž Petřín, která nebyla vysoká jako Eifelova věž.
 
3) Jubilejní zemské výstavý ukazaly že v{y|ý}spělost českých lidí.  A také oslava českou praci.
